多左正義魔人 又話唔好搞

係藍絲 我地就要搞

講完

戰爭係no mercy

推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？